DSE雞，考完試係時候諗吓大學想讀咩

考完DSE大把時間，除左做PT之外
最適合係去research吓自己大學想讀咩科
有好多科係你可能完全唔知咩黎，考試之前又掛住溫書冇點理
好似qfin, sociology呢啲你可能完全冇概念係咩黎
考完試之後最適合慢慢去研究吓
唔好唔記得放榜之後JUPAS仲有得大改，
絕對唔使俾你已經揀左嘅科限制

最簡單就係上大學官網睇吓會讀咩course, 大概係講咩
想深入啲可以搵啲textbooks, notes睇吓，甚至睇mooc course (e.g. coursera)
可能你會覺得自己考得唔好，未必入到
但係DSE呢家野，未到放榜都冇人100%肯定
而且就算touch wood考得唔好，你都要揀想讀嘅asso hd
所以考完試，慢慢去睇吓大學想讀咩啦做岩決定你未來4年會好多謝而家嘅你

某幾間圖書館有晒ou d教材同參考書

有心可以去睇睇

某幾間商務專賣大學書

睇下都得

用中資資源唔洗買住

結果無人聽你講
全部揀哂既定嘅搵食科
想當年精算都係搵食
望下依家點

講真無咩心水真係揀啲職業導向的科會好啲 起碼唔會乞食

利申：乞食科

巴打好有心

都要諗清楚自己適合咩類型嘅搵食科架
數學唔掂走去讀qfin呢啲都係等收皮

解決所有問題啦

因為武漢肺炎，好多大學online course都免費
自己搵吓大把

predicted 19分有冇推介

你讀咩elective 先

Aim marketing

history chinese history econ

asso
文科best five 19分 冇野好讀